iPhone係咪連過一次wifi就識得搵iOS 更新版本？

上個星期日新買左部iPhone 淨係響apple連過wifi 5分鐘check機,之後就冇開過wifi又冇插過sim卡，部機原本係12.1但今日彈出黎有12.1.2更新
同埋app store又有8個app可以更新，係咪只要連wifi都會即刻check有新iOS update

第一次用apple? 假膠？

有冇按過 稍後？

冇按過稍後 今日第一次彈出黎

買部唉窿七日都冇用過，打算買嚟炒？？

搵更新不嬲自動搵嫁啦,
你刪完佢又後台自己DOWN返,
所以你想問乜

好似有個制係自動更新